有冇人今晚唔會睇B站跨年

本身長開tvb 今晚忍唔住閂電視
仲要榮華贊助某會員我屌你老母
今晚睇返羅馬精華算

諗住睇老帽台

咪推啦

條on9仔做乜9

唔睇都咁多負皮？五毛多能到

有冇抽獎

just a taikeilok wannabe

樓主有冇大會員？

你英文幾叻

咩意思

陳宮至教

lamela投共

b站大會員=p0rnhub premium

關你條P牌仔能事咩

我反B站

咪鬧到哥(FernanDo)

你見佢元朗自設大工場就知咩料

ｐ牌仔講野關你個冇ｐ仔能事咩

我懷疑你想扮晒嘢起晒我地波台友

似啦 條友25惟清木耳清都係咁

有咩睇

你單機玩ｐａｒｔｙ game 勁癲

小花貓係撚波台 係都寵物台啦

我後入你啊媽啊入

佢進食罐頭後疑似食物中毒。

你跟進咁耐冇進展？

入老帽link未

圖

邊5個

攞data?

我嚟

反哥1-6

我波台貓

佢唔敢覆

咁去左B站現場捐款

睇翻歐連反超巴塞都可以睇100次

係街

似係想hack我地ip攞我地資料

你有冇證據唔係你寫先？

馬達加斯加族長2你老友

唔係魔鏡網？

B打？

邊個b打

我

失望。

吊 好能戇鳩

黑占角刀牛口甘言井？

勁難

咪陪帽狗癲

好。

咩嚟

有無說唱新世代啲人表演

可以join?

賓蛇你愛隊皇家社會贏能左

人地叫蘇斯達 你邊度鄉下

中国

能到條內地仔啞左

啲內地仔您見獲秒獲

我好少秒你

我ｈａｉｎａｎ唔算內地

咁得閒？

做乜走晒

成班都唔識玩draw something

未跨年就走哂

拉

睇緊B站最美的夜(我深黃，特登唔睇tvb)

兩個

你地檢舉我我嬲。

玩下咪算 係都要消費波台幫你出名 有d野講到出口就無癮啦細路

做乜唔玩

我地轉玩FIFA

入嚟啦推咩po

我同賓玩緊傳說對決

你勁慘 人去樓空

Yeji老公勁有心

有人king b站？

我只元王者。

點解答案唔係扭計色

唔識普通話

直播上連登

Up主可以直播lol手游吗

想睇直播訓教

吊你老味死內地仔